國難ig又發作

真係好鬼討厭

唔轉貼整係link 都好呀

咪撚理條肥閪熱加啦

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

以後見到有割席分化post，我地應即貼上巴打提議嘅金句：

唔明佢咩心態

已經唔想理佢，幫就幫，講聲多謝，唔幫就過主。

今次又點教育香港人呀？出錢買起所有FA牙

私了fa係咪痴撚線

好耐之前已經講
熱狗係唔屬於政治光譜入面任何一格
因為熱狗真係出黎分化嘅

癲撚完未？
你真係當左自己係大台？
唔好以為自己有付出過就大撚哂
大撚把香港人都有付出過，甚至比你更飧都唔會好似你條傻閪咁當自己大佬
唔撚滿意就收檔啦你，煩撚過閪咁，屌你老母

屌咁多獲你唔悶我都悶
是但啦

膠都廢撚事卑，冷處理

愈黎愈似熱狗舊路
批鬥完一個又一個
然後個爐愈圍愈細

咁佢真係熱狗出身

唔好再理佢啦

就快割哂身上啲肉啦

咪係，唔好理佢咪得，佢係小學雞，但佢都幫過好多同路人，冷處理咪算

但樓主你咁一開post又引哂啲五毛分化撚出黎睇到我好辛苦

btw唔同佢割

冷處理 唔洗煲大

吓佢一早同班仆街熱狗反撚左面啦

咪理佢啦

Agree
樓主開post把撚

國難大哥講話你要聽